【港版國安法】國安處警司李桂華稱編採部不能搜 在場警員反口趕記者離開座位

今日（10日）清晨，警方以《壹傳媒》創辦人黎智英涉嫌違反《國安法》罪名將其拘捕，當中涉及被捕人數達7名，包括多名《蘋果日報》高層，其後近200名警員進入《蘋果》大樓，黎智英雙手反綁被警方帶到其辦公室。警方國家安全處高級警司李桂華指出，今早警員已向負責人展示手令，由於搜查地點為傳媒機構，擔心牽涉新聞材料，李稱已與警司作初步審查，指出部分區域如編採部不能搜，但警方在《蘋果》的封鎖線卻無限擴大，甚至原本在編採部工作的記者亦突然被要求離開座位，即使表示正在進行新聞工作仍被要求離開，與李桂華説法大相徑庭。

警謊

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

其實無第二個肯帶隊咩? 次次都搵佢搞場業餘馬戲團式搜證當做咗嘢

信佢一成 雙目失明

次撚次都係講同做係兩回事

紀律部隊喎

國安處李桂華負責

CLS

推

教記者做野 果然有李大導就有笑話

李桂華又放炸彈

上面就係睇撚中佢黑警記者會粉飾太平 搵佢做傀儡 專門幫國安粉飾 背後揸旗幾時輪到佢